同事已走，想升職的我ot到凌晨還未夠

同事已走，想升職的我ot到凌晨還未夠，攰過街尾果隻狗。
疼痛在頸背後，說我能紮職未來在我手，做到幾點可以抖？
同事會走，剛收工的我哭乾眼淚靜靜自修，寂寞因此牽我手。
原來我收工以後，我只得到了沒有。
但老細至少往後，成為刻薄狗。

閉起雙眼我想有補水，眼睛張開枱面得杯水，感激老細佢，尚有稱讚六句讓我滿足到落淚。
補不補水也會屌7誰，早不早走這天總過去。
奮鬥為了永不失去，誰勉強愚弄過誰。
遞信難以放進房裡，何不將這封信放進心裡

樓主邊間教會？

哈姆太郎？

OT就升你咩？

暴君 心裡感謝神？

阿門。

聖詩班啱曬你